有冇巴絲做緊再保險？

上網見到有啲請人廣告，想知前景如何🙏🏿
利申fresh grad

仲諗咩 快d去馬啦
保險業唔係成日請人 你見到真係好好彩
加埋你既學歷 必定可以係保險業闖出一番事業既 加油

咩team先？

一日有保險公司，一日就要有再保險，所以唔會無得撈，不過行頭窄啲

冇寫咼佢好空範，叫underwriting executive

做過再保去番直保is ok?

師兄唔好寸我啦
你都係保險業？
我對non life較有興趣

見到樓上有d柒頭唔知咩係再保

應該OK既，你埋rein學既野應該可以用返primary insurer

唔係話我下哇

我搵工之前都唔係好知咩黎